雖然都係同一班人 但連登d post真係悶d

唔知大家有冇同感 有時打開lihkg都唔知睇咩好
利申：非打手

好行 唔送

屌你

所以咪應該儘量出多啲post令呢度多啲野睇囉，我已經做緊，你呢？

你依家先覺

最悶就係好多撚樣開呢啲post

最悶咪多左好多假膠

又一隻改名5毛狗